養緊兔仔 求教

今朝兔兔d便便突然變成咁
之前一路都未試過咁
請問有無問題？

盲腸便嚟
未完全消化晒啲食物就變咗咁啫 佢自己會食返#heh
但你可以留意多幾日
如果佢食量同飲水量唔正常
成日成隻縮埋一舊冇精神 就要帶佢去睇醫生

佢而家暫時食野飲水都正常

謝解答🙇🏻‍♂️